日本最性感女星排行榜出爐，壇蜜婚後獲選No.1性感女星

現年40歲的日本艷星壇蜜去年閃婚做人妻，丈夫是當地的人氣漫畫家清野通，而壇蜜婚後不減風騷形象，依然是日本人心目中的性感女神。

近日一項民意調查公佈「最性感女星」排行榜，29歲出道的壇蜜以肉女形象闖出名堂，並接拍神劇《半澤直樹》成功入屋，就算成為人妻，其情色女王寶座仍未被取代。至於有「國民情婦」之稱的36歲女星橋本愛實，同樣於去年底宣佈嫁人，並在今年7月報喜一索得男，在今次投票中也僅次於壇蜜。第三位是上一任情色天后、已經52歲的杉本彩，當年她憑日本SM片《花與蛇》系列迷倒不少麻甩fans，今時今日仍獲青睞。

是次排名，十大性感女星順次序為篠崎愛（第四位）、今野杏南（第五位）、高岡早紀（第六位）、筧美和子（第七位）、泉里香（第八位）、菜菜緒（第九位）及黑木美沙（第十位）。

第一名，壇蜜

第二名，橋本愛實

第三名，杉本彩

第四名，篠崎愛

第四名，篠崎愛

壇蜜啲SM片

第五名，今野杏南

筧美和子

真野惠里菜

第六名，高岡早紀

第七名，筧美和子

第八名，泉里香

睇到我孛力走已口左我扯哂旗條J屌屌fing 周街見到大波妹就同佢 發-生-關-係扯甩佢個爸瘋狂夾腸口爆媽媽媽媽飲我啲精落肚BB就飲媽媽肚裏面啲精Very健康快高長大不停抽插光合作用I go to school by bus!
屌到啪啪聲中出內射射好射滿絕對

屌你老母Birthday!
屌你老母Birthday!
屌你老母Birth屌你！
屌你老母Birthday!
BB生日快樂！

搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lintry大波波
飲完再屌 屌完再嘔
搣你粒lin搓大波波
飲完再屌 屌完再嘔
好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶我要飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶好想飲奶屌超勁想飲大波Mummies 啲奶奶呀！！！

第九名，菜菜緒

有拍過av?

第十名，黑木美沙

壇蜜有套戲露點俾人摸粒Lin

唔係AV，個啲應該算係cult片？定3級電影？

大佬呀你唔好咁痴線啦

3級電影《私の奴隷になりなさい》

王同學你都好性感

雖然有啲老，但係個個都如狼似虎咁，你條J 根本被佢地個閪吸實出唔到黎 ......

呢條囡打假波又要扮真波
好撚bitch

呢個麻麻 男人樣左d

淫到出汁

More , btw

好能正

但佢稜角分明幾好，有啲似小澤瑪莉亞

小愛

名

淺川梨奈都無，收得皮

俾埋個番號你
LCBD-00574

係咪呢段？

18禁，慎入

女王大人

睇木村套BG個時已經覺得佢好正

個排名唔多掂

超過一半老女人

篠崎愛能醫不舉

熟女先有個種歷盡滄桑的韻味，呢種性感最惹人遐想

香港代表，溫碧霞、伍姑娘

點解

下面張圖做咩打格

其實咁多個之中，我最撐杏妹
佢個對銷魂眼、性感厚唇再加埋對G Cup奶
真係令人有種爆發第三次世界大戰互射核彈的衝動

google是旦搵，應該係有人偷完張圖將個水印打咗格

壇蜜最記得佢打怪獸個套，clip就睇唔少，但搵唔到成套

地球防衛未亡人，呢套我飛住嚟睇

驅風post

冇吉岡里帆

佢似清純系少女性感，呢個榜都係啲淫蕩型暴力系性感

咁多老女人

正值虎狼之年的熟女係最索

壇蜜假波無人知?

其實我唔介意條女無波去隆胸
只要唔係話太過份都無乜所謂
一嚟大家做愛個陣起碼會多返啲樂趣
二嚟你諗吓啲人J短、無波一定會俾人笑殘疾而自卑

Now we talk

橋本愛理好吸引

呢個仲正啦

啲格式改左即刻喜感減一半，
咁整齊表現唔到果種谷到爆炸嘅張力

如果唔係拍左半澤直樹，
佢最尾會唔會走左去拍AV 呢

黑lin

都唔會啦，最多好像三田羽衣一樣露d又唔露d

我全部都屌

已成人妻

幾時既事？

Vpn japan Netflix